不愧點讀？

聽過有人讀愧
但我讀開愧
各位點讀

愧
可以點讀

慚愧個愧同概念個概

不愧兩個字你都可以讀愧一個音，犀利犀利